【光復只撐上水】 活動詳情，交通須知

光復活動而言，我覺得一直唔係最迫切
但反覆思量除左上水，的確係最值得撐，亦係光復之中最迫切，亦有感呼應梁天琦的當年初衷

其餘請麻煩請集中對凖港共政權黑警核心問題
請重點推行動post，重要資訊post

push

交通圖，文宣組出左新版

推

push

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

社會信用評分系統懶人包

女權組織聯署聲明: 譴責警察以性暴力鎮壓示威者

已簽

所以撐

請起底，唔該
睇下佢開個咩post
叫人去上水係佢
叫人唔好去都係佢

我知
我呢個post咪解釋左
決定full gear撐上水

屌你老母黑化我死仆街

岩

集合地點:北區運動場球場
預計集合時間:3:00pm
預計出發時間: 3:30pm
終點:上水花園第一號

路線稍後補上
不反對通知書預計11/7收到

From TG group:

Totally understood

Push

和理非支持者就唔好去上水喇

去得上水9成開拖
又多鬼

多人先最安全

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

得罪講句 樓主係把口先過個腦既 之前係鐵通po都比樓主咬過
但係我信樓主係熱心件事 成日都見樓主推po

啱呀

口先過腦，但都有腦好無
起清楚我底先，乖

點呀 讚你熱心件事都要比你派膠
鬼唔知你係超勇武派咩 知喇 無鬧你呀 咬少啲同路人好唔好

咁你又咁mean？
你都知我勇武靚女啦，係咪應該俾返2分尊重

尊重唔係因為你勇武定靚女 而係亂唔亂咬人
你之前的確係亂咬人
你上個po建議取消上水 今個po突然轉軚 亦係事實
你想我唔咬你 得 講埋呢個reply我就唔咬
我只係希望
1. 你下次咬人之前 問清楚唔同意見既同路人係點諗
2. 包容多啲同路人既唔同睇法

我上個po係建議取消，的確顯然依家焦點分佈好散，7.7晚發生既事有眼睇，當晚反應我都以為大家會知黑警問題要迫切針對，深明極權引致濫權，同時亦有唔同post要求升級，最快係7.13
直到呢幾日，開始膠化，淡化，嘉年華氣氛，14年雨傘現象重現。政權，義士，黑警都放埋一面，d Tvb 寶礦力 連儂牆 花邊新聞 上晒熱門

然後，點解我會撐上水
我開呢個post都答左，所以轉駄有咩問題？
至少我有思量，我就係一撐係撐到底，一反就反到底既人
光復而言，我只撐上水而且full gear
其餘以後希望針對返源頭，核心問題
你話我咬？你何尚唔係呢？
我認我行得好前講亦唔圓滑，但真。同路人就會明咩叫愛之深責之切